手動呼吸 定 手動吞口水 慘啲？

正所謂 己所不欲 Must施於人

琴晚小妹俾呢兩樣野搞到瞓唔著

希望見到手動呼吸、手動吞口水、手動眨眼嘅人可以一齊受苦

冇錯字 ？

屌你

鼻塞中，已經手動呼吸緊

Welcome

我都塞緊

屌你老母 幾樣一齊做先係最慘呀

好彩已經瞓撚醒左

手動眨眼

係

唔太明點樣手動吞口水？

感覺個口keep住分泌好多口水
要keep住主動去吞

樓主叫你條女幫你吸晒啲口水佢咪得

屌你老母，呢個簡直係魔咒
依家感覺啲口水流緊出黎

哪有女

自動呼吸難d

啱呀